武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎 武漢肺炎

老豆打仔

即使名字再怎樣改變
你 依然是你
本質依然不變...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
...
新你阿嬤咩 食屎啦
武漢肺炎

ching有冇聞到絲味

咩叫絲味

支那武漢肺炎

香港A0

樓主深黃

黑絲味

中國共產黨武漢P4肺炎病毒

有冇打錯字應該係深度先岩？